(自我增值) 有意學習電工技能

想學下電工既野，當新手入門乜都唔識
亦上網搵過下料，自己無可能考到a牌，本身有正職

如果想學下電工傍身，有乜課程好介紹？定直接報個係for 考a牌既堂好？